呢隻metroidvaniav幾好玩

似dead cell咁
隨時武器，隨機boss

Veewo（微沃）是一家位于厦门的独立游戏工作室。

睇落好似ok steam有 不過支那野